半夜三更上樓購物 男子報稱遇劫失千元

警員到旺角劫案現場調查。(陳永武攝)

凌晨零時許，一名中年男子途經旺角亞皆老街56號對開，報警稱遇劫。警員到場調查，據悉有人報稱事發時到附近的樓上單位「購物」，途至上址時卻遭人打劫，搶走大約1,000元現金。警員在附近兜截賊人無果，用警車將事主載返警署作進一步調查。

警員向男事主了解事件。(陳永武攝)

另外，凌晨2時半左右，一名59歲姓孫男子報案指，途經上水寶運路95號對開時，突遭賊人從後用石頭襲擊，繼而另一賊人遭搶走金鍊。救護員趕至為傷者檢查，發現他頭、胸口及手受傷，即場急救後送到北區醫院進一步治療。據悉被搶走的金鍊約值5.3萬元。

警方經初步調查後，案件列作「行劫」，交由大埔警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。警方正追緝2名年約20歲至30歲中國籍男子，身高約1.7米，中等身材，短黑髮，案發時分別身穿黑色及灰色上衣，其中一人戴口罩。

買春都係買野黎既

另外

咁都睇唔到？

阿發外父

好人好者 0晨上唐樓買野

銀行提現金
1000蚊

鳩嗚

呢單速聞好值得研究

波台狗

愉左野一定走
差佬巡乜尻，一定無收獲嫁